買router,求推介

想買個router 最好3條天線既，budget 600$ 屋企得一間房，細單位，想買個收得好d既 求各位巴打推介

順便問問 邊部有l2tp既router好用

牙石買隻ac68 u有排你玩

一般都冇L2TP，synology嘅有

ac58u啦
600蚊BUDGET